點解連登仔驚安心出行 唔驚我的天文台？

又係政府app 又係check你位置
但都仲有好多人用

其實純粹覺得個app 整嚟on9

因為我的天文台可以揀唔開位置